# Affiches

Affiches pour la promotion des activités organisées par le [Louvain-li-Nux](http://louvainlinux.org).


## License

Sauf mention contraire, les affiches sont disponibles sous license `CC-BY 4.0`.

<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/">
<img alt="Creative Commons License" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by/4.0/88x31.png" /></a>
<br />This work is licensed under a
<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/">Creative Commons Attribution 4.0 International License</a>.

